連登有冇巴打玩遊戲王Duel Links??

眼見呢隻Game好少人討論
自問自細都冇接觸開遊戲王
淨係睇亞視知咩係黑魔導
但玩過之後就愛上左
就算砌左副T1牌嚟打Rank
都可以因應對手嘅牌組唔同 有唔同嘅變數
冇絕對嘅無敵

自己入左個台仔Line Group 入面啲人仲係Youtube有拍開牌組交流片嘅高手

想問下連登有冇一個專屬香港玩家嘅TG Group/Line Group交流下牌組同技術心得 一齊打下友誼賽交下手